北角唔要人。由9班福建佬企成日

北角唔要人

佢地什麼都不是，成個革命目標完全唔係地地好冇

黑警警北角地鐵

唔好去

Push 入到去佢地打你就無事
你打佢就唔得

北角唔要人

721

黑警落北角地鐵

721
咪送頭

有冇方法引班福建佬去機場？唔一定要今日

同佢講黑衫係機場，等佢搞機場恐襲

剛才有片，肥仔比人打

one night stand

721
北角唔要人

push

我屌立場直播有一堆人去咗北角，好彩暫時有人阻緊佢地

北角站有市民勸兄弟唔好送頭成功左

呢啲應該係要黑警處理，唔係我地去做

推

條福建佬幾撚串
同隔離個阿蛇講
又話有黑衣人來俾我地打, 去撚咗邊?
阿蛇話, 阿叔, 我點知唧, 我地D手足已經响前線做哂嘢
佢地都唔來, 你叫我點唧
阿叔話, 屌, 咁我地今日收唔撚到錢啦, 杏家產